P牌可唔可以正負皮?

可以既話希望連仔BAN埋佢地正負皮功能